前路茫茫想加入職安真漢子求解

小弟hd 畢業讀商科既 想問邊個工重最缺人？
邊種係相對安全同懼高都可以做？札鐡？
另外想問係咪有課程讀完可以做監工？

畏高就咪撚做地盤

地盤入面落手落腳做既工種全部都危險
出得黎行預左要還

巴打點解唔搵返相關學歷嘅工

太低人工，同中六讀畢業無咩分別

依家無乜工開先想加入

係有課程讀完做管工
你上建造業個網睇啦，記得有寫